旺角防暴警突然衝前向人群發射催淚彈！

啲魚蛋唔洗要lu